究竟保特世界紀錄有冇可能比人打破？

近年嚟最快都係講緊係2019年跑9秒76 ge Coleman

同保特ge 9秒58仲差好遠，唔好話破紀錄要跑入 9秒7內好似都好難！

爆發力唔夠香港學界黎

30米

唔夠連登仔黎就真

要跑入 9秒7內好似都好難！

咪玩趕巴士行快少少都得啦

其實唔難

總有既，差在要幾耐
如果有世界大戰
阻礙人類文明發展
就可能更耐

更恐怖既係，佢個9.58係未盡全力咁跑

保特果次臨尾仲要收步
cls

一直諗唔明人類點解可以用1秒可以跑到10米

其實點解唔搞一個完全可以用藥既奧運
我好想睇用盡科技既人體極限

唔計起步加速果下大把人得

連登仔。

都認同你ge講法，不過我覺得最少嚟緊10年都唔會有人破到！

歷史上頭2快ge 時間都係屬於保特，第3快ge時間 除咗保特，仲有另外兩個人跑到！ 但講緊已經相差 0.11s

咁會造成好多人類白老鼠

coleman跑姿奇奇怪怪但好能快
現役應該最快係佢了
之前仲以為De grasse可以接班做第一人

De grasse 個身型好瘦削，但異常跑得快！
同印象中佢都跑過一次超風速ge 9秒69

佢跑姿真係好撚柒下

呢樣野似要講成世
到而家都係一個謎

難就難在 佢咁高

以前啲短跑運動員 無米9

仲咁快

但調轉諗 其實世界大戰呀冷戰呀工業革命依啲先會大大推動人類發展 當然計埋影響生態呀果啲 我覺得依啲先人類文明發展

跑步有幾快真係唔會影響人類文明發展wo

只係快小小

唔會無上限

香港黑狗個個跑贏佢啦 四隻腳

問下舊登仔，或者而家既波台可能會有答案。

透過 HKG Web 分享一則貼文：【體育台】高登仔有無信心頭20米跑得快過保特

可惜佢無機會再破 哂左

有冇入面死咗張圖想知係乜野咁好笑

即刻諗起當年俄羅斯女子撐竿跳嘅伊辛巴耶娃
其實佢嘅實力係超晒班
但係每次都只會破世界紀錄少少, 擺明係想刷獎金
到咗後期, 全世界都已經無晒驚喜

健美大把啦

出現了

道德上既問題 運動既價值觀會腐化 以後會變各國醫藥既軍備競賽 冇人會再睇運動員幾努力訓練 臨場表現 團隊合作等等

張圖應該係cap呢度

你點知姐
睇下健美比賽
以前夠以為1xx Kg係極限
依家過哂200kg

等佢無錢時出書/訪問講喇，佢自己練習時實有計數，試過全力會幾快

地鐵金鐘站大把人快過佢

唔計支那呢啲国家會迫你食藥
正常運動員有得攞牌不之幾想試新藥
你睇ufc禁藥前後啲選手身型差幾遠

到時可能會有片練習時9秒.....

邊度可能，你地點同我鬥

平時追巴士都差唔多啦

冇人提下女子既10.49？
近十幾年最快都係上到六頭
連個五都冇人點到

跳高跳遠嗰啲係咪仲難破 啲記錄幾十年無郁過

本來話想分兩次破紀錄
點知後來受傷 自己都跑唔翻個紀錄

保特頭80米慢過我啦

之前睇新聞話佢比賽前一排車禍 轉個頭就破紀錄

打仗其實有利某d科技出現

我相信有
但可能要用一百年時間

你日日係非洲比 獅子老虎追 你快撚過保持

bolt特登讓賽，學界壓線都勁過佢

打仗要走難 跑得快D

08年100米奧運個下先痴線 提早慶祝
12年奧運個200米決賽如果全力衝有機會再破紀錄

咩叫藥先
咁飲罐可樂叫唔叫食左藥
另外好多不知明既藥草有興奮作用又點查

跳高其實barshim有機, 但係重傷之後就

咁又太癲，我諗9秒2-9秒3左右掛…
9秒可能要幾十年等d訓練方法同營養學再提升多個層次先得…

嗰個好似係食咗藥

麥巴比已經快過保特啦

之前有專家講過佢應該可以9秒41

原來保特都係連登仔
唔怪得咁多連登仔話其實唔難啦

成堆怪獸咁

係咪20米

連登人才濟濟
求其搵一個都夠做

你估得支那會咁做咩

順風係咪跑得快d?

姬菲芙10秒49 33年都未破到

其實可以用
只要唔包含禁藥/查唔到
其他所有方法都可以用

點解要收步

就咁睇又唔覺有點收步 係最尾望咗一下timer

跑過9秒53但係電話無電，影唔到自己

好似有專家用科學計算過
盡力都係9.55 快0.03

因為加行速之後其實一秒比想像中耐

有人搞一個就得 一定好多醫廠sponsor 解放人體極限

保特根本就係差

有計返

襯停賽Coleman真係改下跑姿，呢家好多時keep唔到最後20米

如果bromell冇重傷 我諗佢都有機 佢跑姿基本功真係好靚

noah lyles 後程屈機

michael norman 100 200 400 都得

佢地都仲算後生嘅 係bolt當年真係好後生就出成績

俾個概念大家…

我以前中學跑最快條友跑到11秒2, 已經覺得佢好L快…

正常香港學界跑得最快果班係12秒內跑完100米…

香港記錄係10.28秒，亞洲人傳過練習時有人跑到10秒內。

追一次已經食咗

沙魚衣都禁，算數喇

記得好似有相影到佢衝線前望側邊
基本上睇定黎食

呢個係食禁藥

我趕返工一早破左個紀錄啦
利申：姓黎

叫陸王整對新鞋比佢灺

每朝追巴士都快過佢啦

支那仔同日本都有人入咗10秒俱樂部啦

到時會變左鬥邊個國家唔當啲運動員係人唔少運動員已經因為長期訓練退役之後身體好多問題，唔禁食藥既話可能退役之前已經食到有問題

好似有專家用科學計算過
盡力都係9.44 快0.03

聯校陸運見過人跑11.02 但負風

Cam man表示輕鬆

世界大戰係推進人類文明喎

一路趕一路大叫「呢架！」

。。佢收左一步。。如果唔係有機破8。。

17年100米最尾第3 算係收山作

Bale
仲有狼隊隻查狗
專心去練跑可能都上到9秒7內

Bale而家唔得啦

如果講200m record

van niekerk 冇傷應該破到

佢破400m 世界紀錄果場真係好撚誇張

包皮都係啦

可惜既係佢之後都跑唔返呢個速度

好明顯起跑留力，最尾收步
兩個動作起碼快0.2-3
氣流都有影響

唔係話奧巴，禾仔本身係短跑選手咩

神經唔同啦

認同，但我有啲想知人類極限大嘅會係幾秒，啫係你幾勁都冇可能3秒跑完，但幾多秒會係極限？9秒？8秒半？

我當年好迷佢

覺得佢係有出力跑既果次
冇收到步
只係我覺得係未到極限囉
但佢已經係最偉大, 又食到紅利既跑手
贏哂
紀錄都係數字來，佢折現到出來

其實世界級職業運動員係有用藥
應該話所有鬥快同鬥力量嘅項目都有用
保齡球桌球高爾夫球嗰啲就唔知啦
出賽之前一段時間off cycle啫

所以就係想俾佢哋光明正大咁用盡啲

保特仲要永遠起步慢少少
佢可能跑到九秒

物理問題
佢又高又大份
起頭一定無1.8M個堆咁靈活

blake唔係逆風有得獨佔第三啦

佢4x100尾棒好似係認真mode見佢有壓線

世界級選手一定知自己弱點係起步
人地咁嘅資源都練唔到 應該係身體構造限制左

之前科學家計過極限係9.60 不過bolt身體質素太勁先過到1次

有，果個就係小明

以前都話跑4 minute mile心臟會爆炸，sub-2 hour marathon冇可能，呢啲依家都已經有人做到，同埋出過一個寶特就會有第二個，除非人類好快滅亡

一戰二戰就係，但自從有核武開始根本只會倒退甚至湮滅

保特近年都開始hea 跑，次次都掛住望鏡頭影相

佢訪問有講過佢最快應該可以接近9.40 不過做唔番

仲爭0.18咁遠

相對論

範馬傑克

由細到大有一個presumption. 如果keep 住打破紀錄, 好多年後係咪可以1秒跑100m

破記錄既0.18 係好遠 不過佢顛峰爆盡其實可以hit到 不過佢無咁做遺憾 佢唔止9.58

係咪拍心口慢咗？

🛴可以快過佢

08年，個人覺得如果唔提早慶祝，加如果係順風狀態(當時係0.0m/s)可能已經快過9秒58！

12年個次我覺得冇咩留力，佢同鄉Blake逼得佢好緊，加上已經有1.5m/s順風！

訓練 裝備 呢啲都係軍備競賽黎。禁藥唔見得有咩腐化運動既價值觀(唔知你想講既價值觀係乜)
不過禁藥只需要驗血驗尿 成本比同成效高好多。

佢跳2.43m個次，印象中好似係跳得高得跳bar幾多!
可惜🥲🥲

紀錄就係紀錄，冇咩應該可以點點點

連登仔個個都7秒完事啦

你俾獅子老虎追個陣求生意志大爆發都做到,不過你冇訓練開,肌肉會承受唔住,死唔去既話冇排你抖

運動員就係練到平時都可以進入呢個求生mode既速度去跑

紀錄就係拎黎打破, 遲早會有

游泳比賽會成個池會變紫色

差咁撚遠

但可惜ge係10.28s，呢個紀錄都已經2010年！個時紀錄保持者徐志豪只係得20歲，但之後都未能再打破自己紀錄，同已經退埋役！😢

健美本身就係一項醫學比賽

連登仔：其實唔難。

啲攝影師都幾跑得架喎

ge你老母

但保特唔係非洲

當年攝影師哥哥係出盡全力跑先追到保特散步😂😂

姫菲芙食藥食到死左先有咁快

Tyson Gay....

每次禁藥list update d人都會跑突然慢左好多

非洲亦都無老虎

笑到噴飯

當年 9.71s都要攞第2, 真係生不逢時！
宜家跑到呢個時間，奧運金牌同世錦賽都可以話攞硬！

呢個我又認同，其實大家一齊啪藥唔代表運動員無努力，只係將佢地個極限再推 .....

佢二百米個紀錄先癲

有時孑無得咁講
無人係前面帶住可能都跑唔到咁快

起步慢、無壓線。如果練埋呢兩樣，8秒內都有可能

兩次破紀錄仲要係逆風！如果唔係，有機會均速係快過自己跑100米！

保持

新幹線N700行300km/h都係83.3m/s

咁啱果時順風跑
我自己係運動場順風跑都9秒幾啦

跑30米9秒幾?
咁你係殘障喎..

其實好彩佢收步
如果個紀錄太難破
對其他短跑運動員唔係好事

佢兩屆奧運贏哂100 200 4x100 既紀錄先癲，應該冇可能有人破到

有冇人以為牙買加係非洲

唔係非洲咩

100,200 都仲可以靠自己實力，但接力都要有勁隊友，2012年個屆保特講緊有當打 Blake做佢隊友！

其實保特起步好慢
只要練好爆炸力其實唔難贏

遲啲搵幾個跨性別去跑輕輕破

起步慢係因為佢太大份姐 但佢手長腳長, 一步跑多人地少少, 就跑出WR

10號風球就咪出街啦

其實唔難
你見啲攝影師仲跑得快過保特

姬菲芙幾乎飛走咗。

應該真係無
除非有超級人類既出現

除左爆發力
我覺得佢大步幅先係最重要
正常跑手3步先等於保特兩步
同一個步頻佢會跑得俾人遠
所以佢起跑反應唔快都可以靠大步幅後追

有錯勿插

。。。。。。。。師兄搞錯單位

個TIMER壞咗姐

大陸果個屙紫尿果個一陣間就破到啦

以前學校運動會 人手計時 個老師計過9.2秒比個學生

好難講
以前未有人跑到10秒內時都以為打破唔到呢道牆
但有第一個得後 傳聞人相信咗係做得到
之後就吧吧聲一堆人得
變最低消費

所以好撚鐘意睇奧運田徑

所以咪話難破囉，仲要相隔4年都保持到狀態

差0.2秒都冇
跑多幾次 隻手㩒快少少個timer都破左啦

包皮

你會唔會叫人類去參加賽狗？

中國孫楊 楊哥已經玩緊好多年
中國藥物領先世界

總有d藥係谷到個運動員短時間內超勁
但副作用極大甚至死
所以唔符合道德

Gay

都係 但變相打針食藥就變左入場券

如果你話盡全力
應該係2012 4x100嗰次
真係有盡力去跑
壓線嗰啲全部做齊

我同保特跑100米既話
真係無得輸
你話起跑反應
真係睇天份
係呢點我可以同佢差唔多
跟住你話起跑果幾步啦
首先
佢咁鬼死高
起步一定唔會快
相反
我只要有少少肌肉
頭果30米只要狂爆就可以超越佢
到呢個時候
佢先至剛剛開始發揮佢對長腿
去到中段
比佢追到D距離係正常
話哂佢都係世界冠軍
但係唔緊要
我係一開頭已經帶開一,兩秒距離
只係唔好比佢追過
我仍然嬴到
之後去到後期
大家都應該無咩氣
但係因為我係黃種人
身體比較輕
所以用既力一定比佢少
只要爆盡
去到後段點都嬴到佢
只不過我怕會入廠
因為咁樣跑真係好傷
可惜我無機會同佢跑啦

保特9.58果場個第二名跑幾多？

係3屆.. 2016都係佢

運動提女人做乜

事實黎，見保持唔敢黎香港比賽就知

我都試過，畀人鬧到仆街

鬥快既運動，都係鬥body
等有無第二個保特
到時有潛質既好快已經好多人知

正想咁講

算係幾快

更多既人練練下心臟病

快過保特死？

係

睇返片，佢頭髮又長指甲又長，剪晒應該快0.01秒

12年我講200米
因為牙買加選拔賽blake100 200m都贏佢 200米贏咗之後都係咁樣慶祝 保特想串返佢

16年200米保特講過想打破19秒大關 但真係差好遠

如果一個香港人有保特能力已經屈哂機返工唔會遲到

邊個有過200kg

科技發展到唔洗做gym都可以爆哂肌 突破哂人體極限 大家最後只會睇隻藥究竟可以將人類既體格發揮到一定程度既極致而唔係運動既本身 亦都會抹殺哂運動員既努力 甚至唔需要運動員努力 有藥就得 例如睇踢波你地只係為左睇個球員可唔可以好似周星馳咁對面龍門射爆網 當然呢啲只係極端 但唔係冇可能
同埋運動除左努力 仲有天賦同埋團隊合作 如果用藥就可以爆盡人既潛能 其實唔再需要運動員 是但搵啲試藥員就得
我表達能力唔好可能解釋得唔好 但每個人都批准啪藥只係滿足到公平性既問題 確實係會破壞左運動同人類既本質

哲學巴

我咁睇啦
二戰個幾年
奧運都無撚左啦
何況其他田徑比賽

戰爭主要推動同打仗有關既文明
所有科研同資源集中左去研究武器或戰爭相關科技
相對就會少左資源去研究運動科學

同埋如果真係再有二戰規模既total war
運動場都炸撚埋啦
大把人食都無啖好食
仲點練

絕對同意，但相信有關運動科學既唔會多

ed爛鳩比賽圍威喂

旺角求其搵個呀婆都快過佢

真，所以香港係絕對唔會有人追巴士

但應該唔係運動科學上囉.....

連登仔鳩噏：其實唔難

唔洗想像
正常後生男性都跑到13 秒,
如果計最快嗰10米,
應該好多人可以一秒做到

變左F1 咁

佢仲話100米唔係自己強項，強項係200米

好快有
配合科技嘅進步
好多運動紀錄將會逐一打破

條女食藥食到出鬚同周身毛！之後三十幾歲就死咗！

翠大大隨便破喇

求其搵個手足都得啦

負幾多？300km/hr？

咪係講到個黑鬼好勁咁
利申追巴士8秒2

YouTube有片講過
佢技術比起保特再高一個層次
十幾廿年前運動科技同營養學未有咁進步嘅時候
佢跑到呢個技術係cls

笑死 隔一段就有兩把風扇吹住

當年東德女飛魚食藥食到成個男人咁

所以他日比人破左佢會後悔當時無盡力

當時check唔到就要承認記錄啦！

應該係講緊bench press，deadlift嗰啲嘅重量

如果用理論計(人體肌肉重量,四肢長度同能量消耗比率), 人類100米極限係9.48秒, 計埋起步個下delay反應速度人類極限大約100ms(0.1秒), 所以保特已經係人類極限

利申 9up

其實做短跑手練習都幾sad
為左0.0幾秒一年付出幾多血汗

佢同菲比斯都係Cls

9.69 奧運嗰次有收步
9.58 應該冇留力

感覺保特可以再跑快d 其實佢既身體質素真係好恐怖 咁撚高咁撚快 仲要係天才加努力

傻仔保特
本身可以再快啲
佢當年收步
諗住慢慢破 拎獎金
點知佢低估左4年 運動員可以有幾傷
結果再跑唔返9秒6內

差好遠喎，保特19.19嗰槍頭100米分段9.92，Van Niekerk 100m pb先9.94。

彎道仲快過人地直路
不過100m同400m真係完全唔同項目

無知既人

睇小說睇上腦

仲近年
退左休啦

做愛果陣？7秒射精

9.71 好似係

唔識用timer就咪撚學人做計時員

佢點知d矮撚咁唔爭氣100米都輸畀佢